發唔發覺海賊王嗰啲鳩熱血，鳩正面，鳩正能量會害死人

套嘢咁多人睇， 但係主角做嘢從來都唔講道理唔睇場合唔考慮咁多， 次次就係為咗友情同埋熱血戰鬥。 如果現實啲人學咗佢， 會唔會好容易畀人利用， 甚至造成好大破壞？

會變咗衝動派

根本就on9 正係識亂9咁黎 靠主角光環 正係識用把口講話要做海賊王

魚人島後已無追

你咁講同話迪士尼D片全部都係教壞小朋友既一樣

迪士尼真係教壞細路喎

同班濕鳩怪獸家長思維一撚樣

一直覺得會比動漫影響到既都係戇鳩仔
呢啲人就算唔比你講既所謂濕鳩作品影響到都會受其他野影響啦

屌邊有咁易影響到人呀...你睇完死亡筆記會唔會好似夜神月咁陰濕呀

樓主會唔會係睇完龍珠走去跳樓果D?

冇咁既智力

講得矛錯，當故仔睇下算

全日本主角無成長過既漫畫

第二海賊王

第一柯南

如果漫畫同現實都分唔到, 真係咪出黎害人啦

睇av會睇到係地鐵非禮
玩gta玩到暴力傾向

計我話，立法禁撚晒佢

火影世界第一